女仔點睇男仔打丁？

自慰好正常
不過都係your face your fate

用眼睇

好笑？

條女望住自己打好似幾正

俾條女打 打到咁上下 叫佢含埋 立即口爆

靚仔打j=好正常，性感
毒撚打j=變態，嘔心

好正常 幾可有男仔係無打過丁

冇咩問題

毒撚同你講佢唔打j仲唔正常呀化？

好喊？

毒撚叫雞=污穢，濫交，性病，唔識打飛機？
毒撚打丁=變態，嘔心，用條丁諗野
結論=毒撚應該切柒

係直情砍掉重練

唔比佢自己打 要打就比我打

咁出家學佛得唔得

毒撚學佛=淫僧

真係陰公